我都係唔明白點解唔善用杜麗莎姐姐

啱啱先睇完所以冇追post，純粹覺得搞掂晒之後叫佢戴返隻手套啪下手指，咁乜嘢人都返晒嚟啦，完全唔使死人。佢本身咁大能量一定頂得住。

佢連呢個都唔做，搞到我唔知佢呢個設定得咁屈機嘅角色有乜存在意義。

劇情需要，只有元祖角色先有戲份

我甚至覺得杜麗莎呢個角色無存在嘅必要

[含劇透]
其實咁先平衡囉
唔通真係比captain marvel入嚟掃場會好睇啦喎？
佢已經係關鍵時刻打爆左母艦
最後同thanos隻抽又係因為power stone先輸
其實都好屈啦
比你揀你會要I am iron man嗰幕定係cm幾招打死thanos?

又或者咁講
cm用咗死唔死真係無人知
死咗=幾千個星球無人照
到時星球大戰打埋地球一樣有問題

啱
如果佢一開始就出場
幾野掃低thanos
根本唔需要三巨頭
咁隊長邊有得嗌 avengers assemble

導演事後有出黎解釋過
非thanos陣營得hulk用完唔會死

佢最重要既戲份就係帶左tony番屋企

因為tony約滿唔再拍marvel呀 咁咪要死囉